毛漢算唔算推翻左 「人一藍，腦便殘」呢句說話？

佢變左超藍之後，幫埋示威者出氣

快！全世界入嚟同我推上熱門！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

藍屍 + 藍水 =

負負得正啫

[Twitter戰線] 我哋使唔使叫埋翻牆手足(三毛除外)加入文宣戰線

藍屍 加 藍水 變左超西5

超藍

負負得正

火燒埋黎仲藍得落咩…

佢上次俾人呃姐

推

希望大家幫幫手推左佢 就算係藍絲都同佢講

為左健康著想 以後邊個地區放tg 個個地區就罷買一星期

睇新聞話佢之前唔知係去左撐警會
同埋上台講野都話要政府聽下年輕人聲音
我會覺得佢係中立多
頂盡淺藍

不過呢家肯定係黃

南亞最強黃絲

因為佢見到棺才 流埋眼淚

震撼教育真係好有用

有無人p毛漢上去

所以其實我好想屋企班廢老比元朗人打一鑊
藍吖嗱

我都係咁話